有冇巴絲想長期夾band

2X歲 鼓佬 想揾人夾band 暫時未有人 主要係玩台灣歌
Tg chat:

台灣咩歌 閃靈？

流行曲為主

童話 ?

ok呀 所有台灣流行曲基本上都想夾

我陣係識彈琴

ok呀 暫時隊band得我一個

而家風頭火勢
留低 tg ?

想玩 說好不哭

上面有 tg line

個 channel 打唔到野既

我剩係想唱歌可以join嗎？

係咪有新gp?

想試女vocal 新手未試過夾 介唔介意

有興趣

入咗channel 打唔到嘢